原來傻妹一路在等緊我。

哈，傻妹。